今日破咗戒曬咗d時間

平時同同事只係講公事
今日講咗一粒鐘私事
搞到做唔曬d嘢要聽日做返

能力太低

今日返工無啦啦鬼上身做左一粒鐘公司野
感覺蝕左比公司
聽日打完卡返屋企算

Ching wfh?
我平日得一粒鐘可以hea

唔是

又掛住媾同事

留意番個事實
無cow過